有冇人真係諗過自殺？怕唔怕？

連死都唔怕
已經冇野好怕

諗過，唔怕，做埋，可惜死唔去。

利申：有情緒病，大家要愛惜生命

諗過，冇做，唔怕
無情緒病，無任何要死嘅理由